點解仲有咁多人玩支國game LOL？

騰訊game

推

因為希望塞爆佢server

實係咁

你都飲緊支國水啦

有得揀同冇得揀嘅分別